[注重健康 手足抗疫 粉碎毒計 ] 諾域治 對 利物浦 5

手足身體健康

Slow

Next game 16/2 1:30am

係屋企有咩做好

慢到

搞到我開左
屌你老母

再slow啲呀

打丁練心肺

派牛奶

忍夠你啦下

咁多廢青又爆post

post霸

F5制都禁爆

slow

Weekend冇波睇

Lionel Messi could reportedly leave Barcelona for free at the end of the season .His current release clause is €700M but should he give the club 30 days notice, he can depart for nothing after the 19-20 season

愈吹愈大咁

笑左
一日得一次機會

太慢了

嚟英超散步

睇我鏝又豬一場

mane F9 salah
messi
hendo/老母 fabinho
robbo vvd gomez taa
ab

已射

神軒仲要同老母爭位

點都要比機會D細既

今日各區巴士極疏 唔知做咩

抽調去深圳灣疏人龍

好幾日了
可能見少人搭想cut cost

幾日都唔覺
今日95 即奶野
返放工都排到癲
5點收工到而家都未上到車

我諗我今鋪真係點都死，有個長住深圳嘅親戚今日落咗嚟我屋企自我隔離，我應該真係rip

去酒店啦

點解要比佢入屋

南野專訪

幫佢租酒店啦

如果唔係你傳染左比佢就唔好啦

因為佢係我老母細佬

太遲喇，已經入咗屋

番屋企都要戴口罩

諗梗仲返唔返

出去住酒店 親平

細佬就幫家姐屋企著想啦

定犠牲自己做超級生化武器好？

支持，救自己就係救人

酒店好多大陸閪

兩盒

認真制唔過

估唔到有生之年都係睇唔到垃圾利捧英超同香港光復嘅一日

我地燒啲咩俾你好

av

Ok

GVG 907

燒隻利記捧英超DVD比你喇

正版ok？

屌 吐痰講過

有骨氣少少好冇
起碼超模之類

FIFA 20 版

點解唔送佢去酒店住

佢話無錢喎

slow
2盒thx

NYKD-54

啲痰有病毒
吐另外一樣得唔得

你貼比佢算啦

趁佢未摸混你屋企D野
易D清潔

不過小心老母都比佢惹埋

2冠，thx🙏🏻

喺我出咗街呢個時間佢已經入咗屋

木馬屠城記

Teresa終於出黎見人

你終於肯放番佢出黎

Respect 醫護 有FD都決定復工 尊重

人必自侮而後人侮之

呢幾日派信係咪停晒

除非寫內有口罩可能會優先派

封關踢走佢啦
命仔緊要 無錢咪返深圳

留名

講到底 唔撚夠無恥真係會輸
點解班沖高層可以咁撚柒無恥

屯門真係死得

老實講 我好尊重醫護既決定
佢地其實仲未準備好罷工
好多野都係臨時推出黎
佢哋應對傳媒既技巧係0呀
亦都睇得出其實佢地係唔識點罷工
不過都好過cctai班細路仔
淨係識指點江山
要人幫你去達成目的
知唔知醜呀

咁講啦 佢地冇諗過人地真係夠膽死冷處理迫淨低 d人overload 5日就算
姐係你用爆煲迫佢 佢居然同你講 爆囉 又唔係死我
講真 依定唔係真係損害到佢地利益既野
佢地真係夠膽豪晒比你 一齊玩爛佢
同人講攬炒 但人地先係敢玩果個

亦都睇得出
單一行業罷工就算有影響
但人地用啲方法就可以捱到
例如recruit番啲短期staff番黎就頂到
咁做係唔夠威力

泛民抵屌啦
李卓人應該幫拖既時候又鳩縮
仲有李國麟又唔撚見左

舊嗰班泛民一向都嘥氣，係寄望新呢班爭氣啲

新個班唔夠全面
議政質素仲差過上一代
明明保皇都係柒架啦
點知大家一擔擔

新果班好多係素人，議政能力真係要浸

連口罩都搶輸 我真係無撚用

你係agent?

完全唔怪醫護..佢地壓力真係好大好大
呢個政權太無恥 怪只怪我地活係香港

邊有資格怪 唉

Aguero potm

點解片尾係....

我老細俾左盒口罩我
然後話 而家有盒口罩都媾到女 我將個機會交俾你啦

仲請唔請人？

直接送條女黎啦

佢講大話
利申：十幾盒都冇囡囡

肥婆呢

😍 BOSS 😍

Jürgen Klopp has won January's Premier League Manager of the Month award - setting a new record for most wins (5) in a single season! 👏👏👏

你讀唔讀到
利申 讀唔到

明明上年先仲話緊佢係估中三子, 點解今季勁左咁多

我愛廢中

做看更都唔得？

同我玩FM差唔多
立晒每用最佳教練

但我要save load先得

醫院看更唔係狗黎架咩

你去比佢研究就得

做狗好過做人

黑警果啲狗呀

小花同明奴撞曬位喎

收錢打人又有最高級裝備 幾撚爽

ali番左巴西練波

反而la子呢D邊緣仲掛住放假 好彩冇續

垃撚圾用save load

如果你知我係邊個.jpg

你洗咩要口罩溝女
男人都覺得你好正

我都想比你屌

我有比你屌架

死基佬

香港老闆

系

今朝咪有人po咗啦子加操緊

我睇新聞咋

玩ut做丹占個任好有罪惡感

Mane ig

做左都係拎去換pack姐

佢同個教練friend去旅行，邊操邊玩

諗住有機會出神軒POTM(雖然入6球都幾難唔係佢
做TAA了

6球？

等神軒拎PFA POTY

邊操邊玩

為pack啫

小花同古就話撞姐

【2020夏季轉會傳聞 - 阿祖安】

據西媒Estadio Deportivo報導，西甲球隊貝迪斯有意簽入阿祖安，把守大門。

報導指阿祖安對於重返母會極感興趣，而且認為有力成為正選，增加上陣機會。

由於阿祖安只屬利記後備，加上高普一貫成人之美嘅作風，或者唔介意放人。

阿祖安加盟利記時簽下一年生約一年死約，利記有權自動延長合約一年，收取轉會費。

貝迪斯目前正選門將係前愛華頓球員盧保斯。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

早安想走

如果係就真係鄧佢開心
做後備龍好慘

我用緊件主場波衫 比james著緊好撚怪

其實佢加得盟都預左係後備啦
有出過場立過功,捧3個杯走都算係咁

唔係 外判物業管理

佢真係唔差 本身都喺西咸打正選

【2020夏季轉會傳聞 - 阿祖安】

據西媒Estadio Deportivo報導，西甲球隊貝迪斯有意簽入阿祖安，把守大門。

報導指阿祖安對於重返母會極感興趣，而且認為有力成為正選，增加上陣機會。

由於阿祖安只屬利記後備，加上高普一貫成人之美嘅作風，或者唔介意放人。

阿祖安加盟利記時簽下一年生約一年死約，利記有權自動延長合約一年，收取轉會費。

貝迪斯目前正選門將係前愛華頓球員盧保斯。

衣錦還鄉

代表屌卡將會成為利物浦既替補門將

寧願用青訓

英甲都唔夠料踢啦佢

雖然自私咗啲
但有早安呢啲級數做後備先夠放心

獌衰極都有DDG羅美路
或者好似早幾年車有古圖同c治

岩拉
咁卡膠返黎坐bench

karius都叫做過德甲二號龍

英超全勝
歐超

叫老虎做 salah friend

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你upload相之前鏟咗metadata未?

季初ab傷左真係靠哂佢

阿joe 開心啦 一黎就拎到人生第一隻盃？

唔想佢走
後備龍佢真係夠用有凸
走左會好可惜

諗起都好撚gay

但佢想打正選 都支持佢轉會再創高峰

咁不如簽支那輝，我覺得穩陣過佢

去般茅啦

下半季出jones都唔好再出lalala

【1 月最佳領隊】

球季開咗六個月，有個領隊攞過五次「每月最佳領隊」...

練新人

我

人渣都想要佢

希望傳奇卡列臭斯回家個日ab醒水比番件1號出黎！

難得利記終於有可靠一二門
而家咁快冇左個二門好sad
希望人情味可以令佢留低

老閪呢個term原來咁黎?

佢嚟到仲自願接手康樂部
場場出文打氣
又帶個仔騎膊馬睇Anfield
好有心

2冠，非常感激🙏🏿

個個都練波

神軒呢

無晒消息

係唔想佢走

聽日 11點有史雲斯對打比群
一齊撐布仔

又有新衫?

仲有歐聯 聯賽 5個

老虎個caption

佢個樣好有喜感

老虎同文尼 btw 文尼有tag拓柒

係佢個換衫位影嘛

佢走真係無好後備，grabara唔夠經驗。之前傳個土耳其cakir23歲，唔似會來坐板凳。

畀第二次機會model

出呢條垃圾，寧願俾grabara/Kellecher出。

撐 you

心理質素差撚到 不了

唔想早安咁快走

不如四千萬賣俾車仔

好似最近有場波失6球

叫佢躝啦 屌卡

Report冇用
搵人ddos啦

我個間另行通知

冇住

今年有諗過住
不過有啲危險所以下年先

同意 安全第一

本身8月個時唔知學校條底線可以去到咁低咁仆街
而家知道哂

本身學術界制度入面上到位都唔係咩好人
不過自甘墮落速度之快 超乎想像

識貨
一路推 提大家

高普先生，我好想踢波

遲來的LM

利馬30-40m 去利有冇得諗

冇
呢條友吹大得太勁

呢啲都係睇錢份上啫 無分國界種族

尼馬可以 利馬不了

nike贊助尼馬過黎ok?

想問下利子大概一星期打幾多丁 我一星期打兩三次 覺得有d 多

老母續咗約？

滾地泥馬不了
戲屎得嚟每年仲要踢唔足

日日

1-2次

【James Pearce Q&A 7/2】

James Pearce不定期Q&A同利迷互動傾吓波，當中包含佢所見所聞嘅球會消息及個人意見，最新重點如下︰

球員動態
- 威廉士出色表現下，右閘位已經迎頭趕過賀化，但長遠賀化都應該定位為中堅
- 雲拿當續約談判開始咗，但各方面都守口如瓶
- 距離成為三叉戟主要替補，布斯達仍有好多方面要證明自己，今季發展未如預期般順利
- 拉蘭拿、沙基利季尾離隊機會頗大
- 路夫蘭亦可以為正選而轉會
- 未有跡象三叉戟想離隊
- 古積、布斯達及威爾遜要喺季前準備證明自己值得留隊
- 其餘被借走嘅球員絕大多數都係喺利記無將來

球隊動態
- 球隊非常重視薪酬架構，利記頂薪球員搵緊週薪二十萬鎊左右，暫時見唔到有球員因為球隊成績好而要求大幅加薪
- 球隊夏天有機會短暫到亞洲作季前準備及宣傳
- 繼而喺歐洲進行季前訓練營
- 如果能夠提前英超封王，高普會全力爭奪歐聯，至於足總盃就盡人事走到幾遠就幾遠，高普無所謂亦唔太重視

轉會傳聞
- 簽入阿祖安前，球隊更心儀修咸頓嘅麥卡菲，但佢唔想長居後備而未有轉會
- 一直有密切留意華拿嘅發展，但有傳聞指轉會已經傾好晒就似乎係無中生有
- 無興趣收購狼隊翼鋒艾達馬·查奧爾
- 報導指夏維斯被標價八千萬鎊，如利華古遜叫價真係咁高，轉會好難成事
- 除非三叉戟有人離隊，否則花一億鎊以上買入一位未能即時成為正選嘅攻擊球員係不切實際
- 夏天努力物色羅拔臣嘅替補
- 球會轉會方針唔會俾一個銀碼而限制，最重要係高普認為新球員嘅潛力及貢獻長遠對球隊有幫助
- 夏季轉會多寡視乎高普信唔信鍾斯、威廉士及艾利諾等小將夠料做常規替補

個人意見
- 高普非常喜歡雲拿當亦知道佢對球隊嘅重要性，預計續約會事在必行
- 預期阿祖安會最少留多一季
- 古積一係留一係賣，相信唔會再借，如果賣應該都可以最少收到二千萬鎊
- 鍾斯及威廉士黎緊會有更多上陣機會
- 鍾斯已有能力填補拉蘭拿離隊後嘅空缺
- 下一圈足總盃大機會以老帶新作客車路士
- 拿路斯及李維士仲未夠料作為常規替補
- 好多所謂球評家一味話利記係好彩先會領放，睇見都係眼冤

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

最後果句

好正路

-Kai 80m太貴唔買
-唔會買sacho 包皮呢類過億既球員
-冇銀碼限制既意思係 價錢可以低至0轉會費 甚至球員倒貼
-Jones 接替lallana 所以中場亦都唔洗買人

懦夫走都要搵多隻中堅啦
年年一月都冇人用

阿祖安番西甲 卡利奧斯回家

呢個真係完全解讀

2016年5月24日簽下五年的合同 屌卡

屌
好撚眼訓呀
星期六都要番工

我覺得佢去意甲會好勁
你睇下隻屎波寧

連C朗一半功力都冇

賣去中超啦

夜場女有毒

一月非洲盃 加沙基利走 要起碼準備多一個攻擊球員 中場lalala走 鍾斯有能力頂佢 古積應該仲有機會自用 後防中堅走 入個四號中堅唔過份

- 球隊夏天有機會短暫到亞洲作季前準備及宣傳
再下一季先好嗎
都未知搞掂支那肺炎未

可能冇工開開

Ching去開?

應該都係日本㗎啦 不過日本都奶撚哂野

過黎比廢中改做左閘囉

努力物色jelly替補 = 政府努力物色口罩

JP:睇見班net spend boys就眼冤
不過原文係咩?想學眼冤英文

小編個人意見黎

屌你老尾車路士

Eye hurt

FSG：價低者得，歡迎球會嚟入標

之前 Melissa Reddy 放風夏天轉會窗好撚靜，依家見到 James Pearce 講3有機會買下人已經想跪低多謝 FSG
又比 FSG 啲期望管理撚到化

alisson bb
原來佢老豆都係守龍
佢同佢屋企人關係真係好好

佢同巴西人關係都好好
原來明奴受洗嗰日
獌個廢特老婆都有跟佢受洗

原來係咁
咁D波係人地射失,又好難講有無運架喎

日本唔係第二多咩
屌今年用晒假啦

唔會啦，同奧運撞晒期

未去過都知啦
上面掃曬所有公共場所喎喎

有可疑

奧運仲點舉行
4月開始初賽

ALI去獌

又係喎 差d唔記得

明明上個月先話一定買位前場

除咗話買左閘 兩個source講嘅差唔多姐
一直講緊havertz sancho太貴唔買

- 古積一係留一係賣，相信唔會再借，如果賣應該都可以最少收到二千萬鎊
FSG又贏

正職係傳教士

啲相見到仲有攬住

古積點解會打唔起

佢做唔做到弱化版bino

邊爐都同老婆加操

可能太大份 覺得佢好慢

Wilson 熱身賽果陣都算證明左自己啦 今季又要

相當有嫌疑

罰球之外好似冇乜技能

呢d先正常

成日錯timing出腳攞foul

其實kop end班利同精壇個班係咪同一班人
言行間個種柒味好鬼似

神軒終於有球王片係Jable

古積其實岩踢中場咩位？
box to box？

咁慢點踢box to box

應該好似佐真奴咁

企防中位封下線, 協防
進攻就做轉守為攻第一點
放下長線, 轉下邊咁

你講admin定會員先?

會員

好快英國都會本土傳播

佢老婆正到

唔再係橫傳軒

勁撚過沙比
正式申請退出反軒黨

根本香港高連登以外既利迷都係咁上下
接受現實

好似真係踢btb
印象係踢靠前 唔係踢靠後

不再是神軒, 是軒隊
#珍惜軒隊

睇左十幾次搞到遲左出門口
Btw 沙拿文尼失機精華咁

原來今季好撚多軒刃

一腳片埋去轉彎果啲

Jordan Henderson has debunked a huge Liverpool myth by doubling his numbers and transforming his game

邊爐扯咗

沙拿都stay係melwood訓練

仲做gym
出去的下波啦

可能想係入面打波

兩冠，非常感激🙏🏿

我留意佢老婆個PAT, 你就留意邊爐有冇扯

啲人話佢好彩揀岩運動佢打籃球既話真係聽乞食

發覺條街多咗人戴csi口罩

佢連普通射波 走籃都痙攣咁

森巴妹黎講，個屎忽會唔會削左d

笑死

"wooo"

係, 睇好多巴西妹D相好多個PAT突到

反軒黨今季亡黨

啦子去你最憎既李城 你會改咩名

你到時咪知

而家入迷軒黨仲有機會

反軒之志 永不言退

睇過佢踢兩場哈化，真係麻麻地，睇嚟應該會賣

市場上仲有無可能搵到好似軒咁完美既男人

睇你地咁樣吹奏法，我就知下場會出事

個個同事都po操練相， 當然要po埋一份啦

廢軒躝啦
應該會係咁
不過軒今年打返防中都勁
難啲囉

去gym room自拍我都得啦

冥頑不靈

【添丁發財】

軒太太幫軒家生咗個慈姑椗，恭喜賀喜。

有網民搞笑咁話隊長係人中之龍，人生計劃做得好好，專登計番歇冬期侍產。

另外又有網民數口好精，4-0大勝巴塞隆拿後39個禮拜小軒軒就出世，係熱血嘅！

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

軒

佢同lovren分左手

大家都係喺melwood都唔一齊影

可能係軒個老婆話唔出線唔比屌
怪唔得佢咁落力

軒隊老婆真利

好彩軒嗰場係膝頭痛唔係腰痛

如果開始有英超果時結婚, 老婆話利拎英超先比屌既話....

果陣即係唔撚洗結啦

我又唔信當時既利迷會估到等咁耐都未贏過一次

我岩岩捧個時都無諗過要等差唔多廿年咁耐
我岩岩捧既第二季,侯利亞帶既,利都試過開季成11,12場不敗
仲諗住個屆會拎到添

利物浦 Liverpool Kop End

【低調...】
英國有利迷，已經紋身紋咗 2019/20 英超冠軍上手臂喥。喂呀...

So7金章波衫.jpg

元ching原來咁老

同我卒甩佢

佢好似一出世就捧利
所以都係20碎出頭

個晚

林鄭:感戲中央XX 感謝內地XX

有冇圖,無咩引像

還有十愁在眼前：
一愁天下亂紛紛，二愁東西餓死人，
三愁湖廣遭大難，四愁各省起狼煙，
五愁人民不安然，六愁九冬十月間，
七愁有飯無人食，八愁有人無衣穿，
九愁屍體無人撿，十愁難過豬鼠年。

weak

你個friend係689定777

肥婆都值得留

肥仔叫佢去死啦

咁都諗到

我可以幫手收留
留tg

粉藍色好撚淫

夠16未呀

夠唔夠都J得啦

留意到，佢係搵隻手托住

好重機心
不過照J

元朗拿度你都唔識

正皮G持小妹

元老拿度你都唔識

元拿朗度你都唔識

算係咁啦，香港好多女托都托唔出呀

元拿度朗你都唔識

呀J，我屋企冇口罩，你話冇戴口罩就唔可以出街，唔可以出街拎你畀嘅口罩，咁你可唔可以上我屋企畀口罩我？

拎到冠紋高普人像

沙拿老婆都好似生左？

01/02?
個季其實幾勁，可惜季中有段黑暗期+對手係全盛阿妓

Yes成班仆街仔一贏波就返歸屌女

依家第二既曼城都係得51分
今季真係集體失準

沙拿又係女

一哥好撚勁喎

點解winter break 都有英超踢梗

加埋抖十五日唔係一齊放

即係分兩批放break
我以為兩個星期無波睇

輪抖

利市一哥

上季放落今季都第一

pickford又出嚟搞笑

如果今季Lead 22分都失冠，成件事已經柒到去頂峰
柒多個紋身都無所謂

神軒打J片

點解有英超

見到利2月16日踢

以為今個星期全世紀休息

今季最fit一定係軒隊

除左1718上季成績放落任何一季都冠啦

樓主Pin一pin 好多人唔知

打工仔要ot係好正常

pickford

btk開齋

big fuck
btk終於入到波

3xm
買返來唔平

講個笑話，英撚龍門

唔得就學DDG用腳啦, 傻閪

我阿婆都救到啦

傻9 Pickford

柯蛋

karius都救到啦

碧福特真係笑料

垃圾短手愛狗

一哥下半場又好似走哂樣咁

btk都依然係咁垃圾

碧福特真係廢撚到on9 euro要用henderson la

李柒列神咁勁

準備去疤了

力子就入到, BTK就解圍

水晶宮角球前果球攻勢唔射就on99
轉頭角球失控球權輸埋反擊

卡希爾廢姐

如果唔係pickford廢
佢真係唔使旨意入波

Pope / henderson 二選一

神救

真, 其實都只係CUP左一下就順腳大位

原來修夫基有睇

幾時棄用PIGFORD

btk頂得衰

用Pope啦

大開大合又幾好睇

好似話唔止神軒老婆生咗，沙拿老婆都生咗 都係咩 4-0 巴塞後九個月

下半場開波睇到訓著

pickford一派膠就醒晒

完

精！氣！神！

dcl有冇機會頂牙傾

一哥咁快上返黎

爭兩班

冇啦頭先果下飛機

過去十場戰績排第二呀

利鏝李愛

利市包辦1,2

一哥愛&二第利

睇沙律準備打J

做啦

11點 史雲斯對打比群
布仔

好想同佢訓同一張床

呢啲有啲肉地先好玩

老牛聲

出晒汗先正

等我嚟

介紹温泉未？

有咩風浪未見過

有泳衣睇喇

岩岩返屋企趕得切

有無LINK

Barry ma

我用
fr.vipleague.lc/tag-swansea-city-live
唔知你work唔work

work
咁快輸粒

Swansea 1:0

咁樣入

搵唔到link

老母都有功勞的

前面三件把握力好啲
我軒會有雙位數助攻

好想奶佢個紋身

拿叔真係冷面笑匠

屌唔係講笑 今季神軒啲球王片應該多過之前咁多季加埋
真係好似睇緊沙比咁
點解呢兩季會有咁多進步cls

8號軒
大解放

神軒已經等於 謝拉特沙比馬斯既混合體

咁又誇左

勁還勁請理性迷軒

我聽日一次過覆

神軒而家係定義一類新球員
唔係用其他人定義神軒

J返今季暫時不敗

早安係咪想做康樂部部長

迷軒黨咁迷法過左火

如果一手鋸開枯樹木不會發現痛

Havertz究竟邊度勁

迷軒既本身就係過左火

迪高利成個李柒列神咁

係
辛祖就真係幾勁

一開屈仔就入波

真
反正都天價買辛祖好過啦

1:1

幾年前youtube睇過 段 利市打比既片 好熱血
想睇搵唔返

買天慕雲拿算喇 23歲仔 踢翼/正前都得 仲要夠平 慳返d錢買後防仲好

原來can都有出

老母放假日日都勁CHILL

Can勁撚到

靚到

哇陳仔世界波

嘩屌Can 世界波

can

陳仔勁到

屌簡

呢到d人咩波都睇

最實際係呢嗰 仲要下年一月冇文沙

KAI仔 WORKRATE好似幾唔積極

冇英超冇利睇，冇辦法啦

haland都未爆seed
其實多蒙特換個教練 隊波真係有機會沖冠

力子咁，多數都係等波到

成日唔嘅唔要波
打左幾次丁咁

多27號都幾勁
我利出手未

法夫利算唔錯架啦

列斯呢隊波真係好唔想升班

唔跑*

can入完波有冇剷草

2:2
呢場好睇

無
好冷靜

多仔啲後防 長追多仔入球大可以比首期

場波又幾好睇

Mentality 未準備好踢利啦

80m當人笨7咩 踢多幾年先啦佢

好似點左少少頭

20m我利接貨

舊東家 唔會剷啦

屌簡球波靚撚到

Welcome Sancho!

sancho >>>>>>>>>>>>kai

all in sancho算

收埋幾個口罩扯佢仲情有可原

fsg:15m deal?

屌can

Koulibali

拿玻里有Koulibaly加Manolas都失咁多波

Kai子廢到20m比個機會佢黎跟神軒學下野

保四教練 唔係冠軍級

咁都唔入

如果唔係咁撚貴同前面3個撞哂

一億一定買sancho好過kai 差好撚多皮波

多啲配合真係幾撚靚下

出到歐洲打唔番 邊有咁多位

呢條友爆起既速度有d似當年林書豪

前幾年O丹都成億 Sancho起碼要億半

bailey

兩隊鬥突擊都幾刺激下賽跑咁

唔好下年先吹

高普教呢隊多應該拎到德甲

Volland睇落都幾岩踢明奴個位

我覺得唔關事 近幾場 冇邊爐 佢打六號 都好勁 真心係佢真係進步左 高普都有講過 今年佢真係好fit

屌黃興桂講波真係好9

Can去咗邊

多仔啲後防執左佢啦

多仔後面咁鬼廢

Cup撚埋

桂神燈撚到反cup

一分鐘反cup

應該可以場場789球人地

買拜利好過啦

brandt 1換1 老虎
幫多救救火

益晒拜仁

出國師把撚咩

多蒙特呢d波出歐洲冇作為架

屌原來個龍識接波

8號 10號
好彩當年嫌利廢

後防唔會空到咁可以比sancho尻舞

包皮都過唔到vvd 辛祖

高普買親啲人都幾岩用其實令人對brandt gotze dahoud goretzka哩啲如果個時黎到會點幾有幻想

原來黑迫踢緊屈福特

brandt係有d功架既
但dahoud gotze 同件16號 就踢垃圾波
多長期搶利d rumor target , 抵啦

德甲中場好多新星都唔太成材
之前draxler, goretzka, meyer都吹到唔少野
暫時都浮浮沉沉

場場俾人789球卦

Brandt 踢中場中勁到仆街

brandt堅勁 可惜剩係想踢德國波

記得個年好似係無brandt先有salah
Brandt世界盃個年印象都幾深，後備一出就抽兩下中柱
唔知個時簽左brandt唔係salah會點

個屆屌打德士拿條廢物

有咩用 德士拿踢曬成個世盃咁濟
白蘭特踢得幾分鐘 出黎插兩下花
似足社會現實 垃圾老屎忽霸撚住曬d位

波波波連尼仲係好靚囝

個陣以為高普會出手點知俾多仔買哂

阿朗要豬波了

原來佢去左維羅納
籠中的獅子咬死老婦人

隱形殺手波連尼

入個球把握得幾好

加盟後五場入三球，重生了

...

Join 富明尼斯了
Thank you AB

隊長亨德森（Jordan Henderson）的妻子今天生下兩人的兒子，而今天是利物浦4-0大勝巴塞隆納後的第39週。
網路村民暗示著這兩件事是否有關連？
米爾納（James Milner）認同，並發文表示：「奧里吉（Divock Origi）助攻 👍🏻 #角球快發」

佢隔離嗰個係佢大佬
Muriel Gustavo Becker
都係守龍

簡一招

Dahoud呢個抵撚死等清

個陣利最等中場用 但佢睇唔起利

依家咪3年先出得40場

Sancho好撚勁真心
入波助攻加埋德甲最多，19歲，左右翼都得，英人

唯一真係紀律唔好 同埋貴到仆街

我諗佢一係返曼城巴塞 一係祖狗 個d波

皇要留番d錢買麥巴比

有我軒壓住佢
軒新嚟果陣都夠膽指謝隊位，easy

而家出一次街就少一個
買又買唔撚到

相信攻擊球員，左閘替補係今個夏天首要目標
雖然唔太like鐘斯，但用佢頂lalala個輪換位，暫時都可行
至於沙短就比較可惜，轉會對佢對球會可能都係好事
淨低嘅日子希望佢都表現多啲，幫球會拎埋個英超先
咁沙短個位就一定要買人填補，布維斯達同67仔暫時都未夠火候
左閘就唔洗諗，講到口都臭

希望利記買阿特蘭大個gosens

可左閘 可box to box cm 可左翼衛

Sub Robbo fit fit

其實好多都淨係得BFE
兩老又唔識分
買完交差 費事佢地去黑心藥房買

BFE 95%以上 一般都夠 問題真係好多假口罩 檔唔到飛沬 叫做有好無

can球波又幾能靚喎

左閘後備唔難買

至於啦啦啦個輪換位廢中可能搵基達頂算

正選仲fit有幾年打 而家係執個後備攻擊線 問題都唔大ge

TAA成長軌跡J片 我諗最強啦子代替人物已在陣中

右閘出番neco

呢個真

雖然我地成日幫青年軍打J, 但係事實上同一隊真係有距離, 尤其是而家係講緊冠軍陣容. 鍠幾千萬幾千萬咁買啲新仔, 我地會唔會一個青年軍補齊哂咁多個位咁着數?(雖然我都想)

我諗如果保險啲, 可能會係買早安呢一類肯坐板凳嘅老將, 打翻兩三年, 到Adam Lewis, Larouci呢啲高普佢地想帶起嘅新仔有比賽經驗.

當然買小鮮肉都有可能嘅, 但係過去高普入嘅人都至少22/23歲, 加上左閘又唔多新晉球星, 睇落就機會不大

至於進攻球員, 咪有南野囉 其實力子再進步到嘅話, 打正前都可以嘅, 不過就會冇咗假9呢個角色. 但如果南野真係做咗下個費綿奴, 力子又點算

力子前鋒身型 但係真心打翼勁d

比d時間南野 我覺得佢做到費奴種逼搶同串聯個隻波

最主要係後備翼同後備左閘

笑撚咗 力子肯能定踢正前好過踢翼 踢正前=對巴塞入兩球 對愛狗又入兩球 踢翼=G9G

南野最佳位置我覺得係10號位

真
佢打翼邊有勁過
完全係哂左佢既埋門

仲要係德國佬

佢打翼邊忽勁，傳又唔得控又唔叻
佢點睇都似搶點型前鋒

踢4231
南野10號位 力子正前
應該會好好j

新米拿

其實要求口罩高質素但唔戴眼罩 同封關唔封哂係無咩分別

之前已經問過，有人話可以學明仔做假9，我話havertz今年數據好差，又有人話唔可以睇數據反映問題係我睇咗佢幾場都睇唔到佢點解可以值億幾鎊

辛祖19場12入球13助攻
Havertz 18場4入球2助攻
havertz都值億二鎊咁辛祖值六億鎊？買佢都要用億二嘅，加多少少買辛祖唔好咩

見到出面好多人執著字眼問題 aerosol 係咪 空氣傳播
我會話 唔係 但無咩分別
一種係飛沫浮係空中 一種係病毒細菌果啲浮係空中
有啲書會話都係空氣傳播 有啲書會分返關
重點唔係呢度 無謂執著字眼問題
以而家啲人戴口罩唔戴眼罩既習慣黎講
Aerosol 同 airborne都好 你個人係果個環境就會中
當然唔一定會感染 要睇埋個人免疫力同埋吸入量

根本fa cup就應該咁踢
Jones Origi 67
南野
新沙比 Lalala
米拿 matip 賀化/老虎 76
Adrian

Havertz=強化版連加特=不了

波連尼琴晚入波贏牙朗

Safety google 夠唔夠頂

回家吧

唔係講笑
眼鏡已經減少氣霧同飛沫入眼既機會

沙短算係咁，救過利
又有錢賺

咁大家準備好一齊近視買眼鏡未

近視左好耐

如果國米今年拎到就好睇意假同英超都成功打破壟斷

後入沙拿

好一般囉btw好在買到

條女次次post salah都加埋隻狗仔落去

其實咁耐仲未知沙短衰乜

其實都明高普點解擺佢係翼
始終力子唔識踢背龍
踢正前 對組織進攻 幫助不大
令願試下放佢係翼位 當佢文尼咁用
假九拉出中堅 力子跑中堅身後食入攝
不過so far 未見到效果

但力子都証明過自己打正前
D向前既波 同 禁區捕位搶點係okay既
所以真係睇取捨

吉祥物

力子唔可以離禁區個條界線太遠
佢企係果個位
威脅幾大

傷患太多 而且turnover rate幾高

問題係出力子正前
個波難猜好多嘛
變相好依賴中場既滲透力
奈何利記本身戰術體系
中場做絞殺 支點假九 作為組織第一步
所以力子定位係有少少難處理

同埋防守 佢踢左咁多年
應該都好少做防守
所以出佢果陣
陣地佈防真係差d
要身邊人補位

加歷查爆料，話加里利維利呢排計劃緊，係利記捧盃果日，打算有咁遠飛咁遠。

力查接受ECHO訪問時話：「加利佬呢排搵緊機位去巴布亞新畿內亞，仲諗緊邊日起飛好，因為我地盃就好大機會捧㗎啦，但邊日棒就仲未知。」

「條友仲係到猶猶豫豫咁，其實佢邊日飛都好啦，我肯定到時成機都係愛華頓fans陪著佢走」

而且佢一傳失
對方打反擊
佢速度上未必跟得上

去非洲
小心武肺呀

大洋洲黎

哈哈

ok

可能隔離有靚女

我軒出名球員榜樣

帽事既

唔推

早安早幾年黎可能基輔就捧咗杯了

比起屌米屌卡，算得係咩吖

阿祖安D正面封位幾好
單刀又唔會縮

karius單刀果時好鐘意縮埋個身同個頭擰孭面

阿祖安隻腳好勁
我地karius唔撲救唔到既波

諗起佢縮手就憎

歐聯決賽巴利球倒掛佢都縮

唔好再講啦好嗎

屌米d救波都勁既
屌卡真係不了

唔怪佢啦射中塊面或者撲波撲到個頭亂左點算

路過一推

拉

咦，原來聽日oscar

好耐冇出街
有冇人可以話我知而家個面個世界係點

can子波連尼都入波
一齊回家吧

個個都走左去迷摩

就算上季拎到歐聯,大家陰影都好大下

原來廣州個大媽死撚左

WHO?

一定家變

老婆大肚同坐月請呢個 100%家變

真係幫到老婆分擔

邊個？

得幅相同對話 唔信住

是但啦，兩個都抵死

單身獨居麻甩佬請唔請得？

睇咗個po了
等fc

唔怕！

有冇LINK

真唔真啊

熱門囉

今年D回力標咁能勁咩

就係未中到落黑狗身上

屌你水貨未fol南野

可能要靠比清燈一燈

俾D咁既隊友我is 冇肉...嘻

karius尋日贏波又CS
同隊友又friend
唔明D傳媒點解要成日抹黑吹風
話球會想彈鐘

無錢買

唔使咁樣壓價啦

貼錢送比佢地又點話

開心就繼續喇，千祈唔好返嚟

膠龍FM能力幾高又平

Fsg唔係咁諗

都係6m歐買返黎姐講姐
比錫達斯都比咗2M loan fee
雖然比錫達斯唔係窮球會
但如果係既免費送過去算啦
好黎好去 比個機會karius慢慢重建信心做返個正常人
第時都夠班返Mainz

曼城場波取消左

la子=> 宗師 + 古積回歸
短兒=> Wilson
佳尼=William
老虎=>Hoever
左閘=>冇

結論: 只需要買隻左閘

屌
仲諗住今晚有波睇

可以早D訓

Manchester City vs West Ham off as Storm Ciara hits UK

唔撚係掛

Due to extreme and escalating weather conditions and in the interests of supporter and staff safety, today’s Premier League match against West Ham has been postponed.

睇曼城做咩
今晚德甲大戰WOR
btw leeds又收皮

南野is文尼幫

永遠唔升班既LEEDS VS永遠唔拎英超既利

曼城休足3週

曼城月尾變打少兩場？

我係London 都吹到傻，Manchester 應該可以吹起成個人

可能改成同我地同week踢？

1點睇德甲榜首大戰

紅牛gogogo

真係好矛盾
唔想拜超壟斷
但德國人同萊比錫啲人都唔多鍾意紅牛鑽漏洞

不過拿祖斯曼真係有啲料

高普得罪足總
宜家寫定個劇本比曼城反杯

明明winter break 點解都有幾場英超

所以
多仔柒完未
條後防認真英乙級

大風到唔敢出門口

個教練勁垃圾

講開又講尋晚can果波勁到

上季lead住10分都可以輸番
同利鬥柒

D人多到正選11人夠搵人互含

真
回購我簡 刻不容緩

今年RB都+7輸翻
認真拜超黎

點估到搵個助教教又執得掂隊波

高普走咗之後多仔冇個教練得
杜曹成日排怪陣
Bosz吹到無論能力定樣都似光頭佬 點知之後N場不勝
不過而家喺利華叫報番仇

本來搵科隆個Stoger頂住都ok 但好似話嫌佢啲波悶

法夫亞上季開頭都唔差 又話佢以前有份提拔Reus又盛
不過點估到之後就開始打有前無後足球

唔怪得多一直想叫高普回家

你睇清楚佢地賽程先，今場取消埋，佢地之後賽程密到想搵位補賽都難

曼城100分果季，而家呢輪係幾多分?

冠已奪

鏝早D踢就有機會早D失分
利就早D捧盃

宜家搞到過程拖長左

Agger

夜長就夢多

好似和多兩場 輸多一場

仆街喇,九個打邊爐中招既其中一個. 係我公司同事黎
佢係隔離病房等緊報告

有冇成日同佢接觸

你最好都隔離14日

隔離14日

但係打邊爐果堆人, 其中有兩個大陸人
返到上去驗反而冇事雖然有個話病過黎

真係唔知邊個先係源頭

笑話黎講

有險可守好笑D定自律好笑D

Why not both

咁D客咪仆晒街

仲要人流實唔少

lm

本來有話新年左右
監警會會出第一份report
宜家都好似冇左件事

成日撈亂左加密同不推文回覆添

話司法覆核唔出住喎，我估應該根本係佢份野都講明自己做唔到野先禁住唔出

鏝呢幾年好興爭晒D盃,將賽程推到後一後,然後全勝

不過就算ipcc話自己做唔到野

777都實可以兜得到

我身邊都有朋友既同事係果度其中一人
世界真細小

風起了

快啦

好似係呢季

利子有咩遺願？

原來佢都迷沙

你有無沙拿波衫

點會冇

捧英超

小心身體

自貼?

淪為行過寵物

我地英人夠唔夠?
sancho 英人可以填位

點兜
佢一路話ipcc+投訴科做到野，ipcc自爆佢應該係兜唔到，不過佢咁撚賤種一定賴皮咁解

有無人準備睇哈利仔 有新聞話高普會賣走佢

睇完利華多仔場精華 havertz好獨食又唔扭得

係，20M now or never

寧願簽多仔個27號好過

Wilson好撚慢下

曼城場波延期 即係下星期拉開25分

佢條女都幾正

wilson 1-0

英超都贏夠 當練兵 主力杯賽 聯賽杯 足總杯 歐聯 都係三冠王無分別

Berge又點譯成貝加

但想要sancho多啲
正前位太多人打到
華拿打翼又唔勁

今次咁搞法真係要over my dead body

半場買下一隊畢爾包入就對家入, 跟住買冇入球就包包追和

咩漏洞？ 個名？

咁黎緊7場波你識買啦

由2020開始已經次次50蚊利對家

係，避50+1

Berge做到野

好大份

錫菲聯打法真係好傳統英式足球

起碼輸五舊水

希望奉獻多350蚊就搞掂

比清後繼有人

應該點叫

貝治？

我都覺得買sancho先啱
一黎補英人位
二黎salah mane都27/8歲 係時候揾定接班人
但真係幾貴下 起碼1億 仲要預1-2年內都係做替補為主

依家除左Sancho仲有啲咩上緊位嘅後生翼 麻煩友又濕濟

上年利華個bailey都傳好多多隊結果留隊

呢件未夠班啦

主要係佢上緊位 邊有可能叫佢做替補

佢呢d要祖皇巴拜先買得起

皇追包皮普巴邊有錢 拜睇唔上眼

得巴祖比較有機 巴係美斯退左後要人補番

之前買襯都唔岩用 好撚缺翼位

【Easy choice】

雲丹貝治承認曾經有機會轉會PSV燕豪芬或拜仁慕尼黑。

「去年夏天PSV燕豪芬、拜仁慕尼黑及利記同時對我有興趣，得到三支大球會垂青令我喜出望外。PSV燕豪芬其實係一個非常好嘅選擇，因為我自少已經係佢地支持者。」

「但當知道利記睇中我，我就毫不猶豫非利不去，因為呢種機會唔係成日有，我非常渴望加盟利記。」

「利記除咗係一間大球會，其實更似一個大家庭。」

「多謝高普嘅賞識及信任。我一個星期有幾日要負責防守世界上最出色嘅攻擊球員，佢俾我跟隨一隊操練，要與沙拿、費明奴及文尼正面交鋒。」

「加入大球會與最出色球員合作及比拚，以前只有發夢先做到，但今時今日我夢境成真，埃及文明真係世界上最頂尖球員。」

「當然單單操練佢地已經非常難以應付，但有機會長期喺佢地身上學習，係難能可貴嘅經驗，每一日都係成長變強嘅體驗。」

「球隊有好多高質素嘅年輕球員，我唔會因為贏一場波就話大家已經足以應付高水平實事，而事實上我地都知道自己仲有大把野學大把進步空間。但擊敗梳士貝利嘅陣容平均年齡只得十九歲，我地的確為自己感到驕傲及自豪。」

「我地目標係一齊努力，終有一日一齊喺一隊站穩陣腳！」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

vvd lite 而家跟一隊操？咁Hoever呢？

vvd lite係正選緊嗰個

打後備算係咁啦 先22歲可以慢慢較

佢踢得11場有4球1助攻 同主力出左18場以上kai子 比拿拉比 迪亞比 數據上差唔多 上幾季仲勁d

如果有潛質 30m買番黎搏下都好

利就買唔起養唔起山曹啦

窮人版山曹 leon bailey 11場4球1助 諗得過

扭到波 又快 岩哂利班波 唔明點解利華唔用佢

vdb

我仲以為係Gomez

交屁 練番波 ready

其實山曹個位置都幾尷尬
買得起佢既得幾隊
利獌鏝車拜皇疤鈀祖 望落好多
但每隊都唔多適合
皇疤兩隊 一定係爭包皮先 尤其是皇
疤呢幾年買埋啲水貨都開始冇錢 加上都叫有個丹比利 所以未必出手
利拜實力匹配 但一個度縮 一個追緊辛尼
鈀唔洗講 有前車之鑑仲去就係戇鳩
鏝又反左面
獌又廢 冇理由睇得上
最正路都係車祖 但意假吸引力應該唔高 唯一係可以同牙朗學野
去車又有啲自貶身價
我係佢都唔知點揀

應該都係去車架啦
佢車迷黎
但獌都有機，因為有錢

以為可樂ching

去車啦 又係boyhood club同埋實有正選

有無手足睇RB對拜？

拜好似好勁

我覺得係紅牛唔夠勁
成堆未訓醒咁 波又比唔到 帶又帶唔好

撳撚住RB嚟屌

屌 不拄文到唔撚見左個PO

你個名

乜原來有線冇德甲架喇

有無link?

屌呀拜仁隻左閘好勁下

美職妖人
快到癲

屌你rb連first touch都廢人幾條街

係矇咗小小，頂住檔先

我係佢就留隊咁後生 急住今年轉會做咩

thx

睇左半個鐘都唔見古天奴（奴奴）
唔知去左邊呢

goretzka越踢越廢

拜禁屌

FOX有線同now都有

上季開始有利嘅比賽都用300蚊買對手勝同和
對巴塞同熱嗰場另外再買咗對手500 晉級同冠軍

Coman同狜後備 big6正選料

摩連奴都睇

原來歐聯對spurs

摩狗： 屌紅牛咁撚易

係睇得出拿格士文有啲料嘅 但Rb人腳未夠勁啦

搵緊夢想 等等啦

地獄黑仔王

希望你輸撚哂

紅牛咁都唔入

Rb屌番轉頭

越位先喎

以為唔睇var

隻力架中堅都打得唔錯爭啲衰哩下出腳

屌古有得出場

Werner成日屌鬼有啲礙眼

嘩，雲拿咁都唔入

嘩雲拿屌你呀

水貨，不買了

吹大左

叫定屌雲

隊入面已經有個啦

佢依家場場死老豆咁樣

抵啦

Working holiday 就完要面對現實 係人都灰啦

想知dani olmo踢成點？

好垃圾

我日日戴con戴返眼鏡算

但呢場波幾好睇
兩個前利 古唔掂 但古拿斯好勁
萊比錫個黑鬼中堅都好勁 懦夫換佢ok?

古天奴60分換出黎 但有咩用 掂波加埋有無10下？

不過werner睇落係幾岩踢
佢哩場拉邊打快 識內切 work rate又高
係兩下叉燒唔入柒左啲

拜有1分已經夠做
今年又拜超

黑鬼勁，守得又識推波臨尾下腳面直線都幾癲下

連finishing柒都係咁有利嘅風格

連續兩年其他隊lead但最後變拜超
事實證明廢中是有D料到

Nkunku傳比佢果下唔入我都差啲叫出黎

買佢返黎打352

Dayot Upamecano?
好似好多隊話要買

利子睇完呢場 雲拿係咪唔夠班踢利呢

係 又大隻又快 法國高利巴利咁

我利港超水準
隨左連美斯其他都夠班

佢+Gomez幾撚好j下一個22一個21

Style感覺幾岩喎，不過都係兩翼咁，假9 bobby仲係要往死裡打

Can果球靚到

如果阿狗買到就唔洗成日loop買中堅

你肯定唔會阿化?

依個打fm必買用波勁防守又勁

發覺佢踢親重要賽事就會失準

疤

Fekir gei ging

伊巴

疤做咩廢到咁

希望lulu拎到意甲冠軍

拉素53分

睇米蘭打比定貝迪斯？

CLS
兩場反cup

球証

CLS
fekir比人直接比兩黃黎紅

10秒內兩黃

認真精神病
比我貝fans直接落場暴動啦

巴又紅左個

有無破記錄 5分鐘兩紅

Cls

事實證明英超球證世界第一
西甲li D dup低頭靜靜地屌兩句都要比你送多張黃牌趕出去

今晚場場都咁刺激

真係cls，都已經擰轉頭走梗

我班馬撚妓frd聖誕前已經丁緊呢件

Liverpool decided to hand their share of the gate receipts from the drawn FA Cup tie at Shrewsbury — around £35,000 — to the League One club.

好有愛

風度

比入og 個球員ja

係 冇佢冇replay

王者曼當初講緊比人賺50萬

今日有得試一日home office 原來真係幾爽

北京都封城 今次真係距離支爆最近既機會
班話利記就係害港既去左邊

揾唔到個post

我都唔知返黎做乜

宜家個心態已經去咗衛冕歐聯

本身一星期番一日
無啦啦要我番兩日

早d話我番過大陸啦

北京正式封城代表左疫情仲未控制到

訓到而家先醒

鏝嚟緊個賽程本身已經夠哂密
原來踢埋琴晚個場就有等抖
點知要Postpones
個賽程密上加密

無事發生就唔好不推文啦

「俾啲掙扎」
根本就係成功既秘訣

首先講健身方面，
你就係要「俾啲掙扎」咁舉鐵
你既肌肉先會撕裂，先會造就到肌肉增長既契機，你先至會操到野，先會大隻

而成句野既精髓，就係「俾啲」

如果你俾太多掙扎，你谷得太行，
你會好易過勞，甚至受傷
另外心理及精神負荷過重，亦會令你難以持續
無法持之以恆成為習慣既健身，係毫無意思；
而俾得太少掙扎，你既肌肉亦難以撕裂，操左等於冇操，浪費時間

其實「俾啲掙扎」
除左健身外，亦適用於每一個生活既層面
例如讀書，你需要「俾啲掙扎」，需要有輕微緊張感，先會上心，先會讀得好，考得高分
例如食譚仔食辣，你太少掙扎食清湯，根本唔會爽；食大辣，你根本食唔到
但「俾啲掙扎」食二小辣，你大腦會分泌大量腦內啡，會感受非常快樂，亦有成功感

但偏偏大家淨係識笑鳩胡師傅
「俾啲掙扎」呢句野真係嚴重被低估

今朝幾聲乾咳

有咩遺願？

我又真係要做野 9點就起左身
不過可以睇住oscar 黎做野又幾撚爽

感覺好似有少少水係喉嚨底

做一陣 打個飛機又得 正

屌你老味
個個都有得Home Office
得我仲要係大西北去觀塘番到

我都係大西北去牛頭角
但今日home office

1月21之後無返過公司

就快唔認得啲同事個樣
Research team啲同事 唔駛去門診果啲轉哂home office

星期五先講今個星期轉輪更
無時間帶啲野番屋企做=放假一天

屌同dept 都唔同命
其他team 有home office/輪住放
我條team 就返足

大西北去鰂魚涌

掙扎！上呀！
其實幾熱血 不過wucfu 好笑在只操上身 肥腫難分
同宜家係胡教授

條友成日話全天然操肌 唔打針食藥
但佢以前咪又係靠食藥食出黎

嘩 韓仔大勝oscar

Same
大西北返觀塘

然後？

呢段時間搵工都冇心情

本身想2月搵3月辭職 依家又要推遲

韓國電影真係幾好睇
好似第一次包哂外語片+最佳影片？

咁早啲

健身科學家

掙扎！掙扎！！！！

1001

.

。